發覺同另一半sync到真係好重要

以為同佢會sync到
點知原來佢唔想要1仔...

可以試下用FreeFileSync
免費又實用

互含咪得咯

sync啊sync 接力